外國人 同 中國人 做同一件 中國人永遠都做得肉酸過人

外國版 車窗大戰

中國版 車窗大戰

兩件事係完全一樣
但中國人真係好肉酸 好野蠻

睇完外國，覺得咪又係肉酸野蠻
睇埋下面，大陸人又突破极限

所以點都會有中國做底
幾野蠻肉酸都好
睇一睇中國版就會覺得外國好文明

我建議直接扔兩條支那豬出街就OK

中國版嘈撚住曬成個車廂

外國個個鬥還鬥 都係佢兩個人係到鬥

大吵大鬧 真係好中國

港父又眲like上熱門